會員 fernando #190284 入一入來

你條仆街開完個post講完「請指教 謝謝」之後影都冇係算點？

一日到黑喺度問呢樣問嗰樣

推到條仆街入來

府評嗰個係咪fernando本人

入來呀垃圾